有無巴打人生 永遠都係新手教學

永遠都係新手

拉

係

轉工轉工轉工...

初心者轉職轉技
法神之路唔易行

成世人個腦都好似唔化咁 成舊飯做嘢on99

我覺得係好事黎；）

same. ...